屌你老母係荔枝角站屌柒條廢老

今日八號波班次少就係一都知 一上車近門口已經好逼 都算 到長沙灣站 又有一大班上 咁我就話 行入少少得唔得呀 之後多好多位 我就行入啲比人上
之後有條呀伯 企係條柱隔離 隻手打橫咁捉住條柱 頂住咗一片空間 我就係佢後面頂撚住佢 互睥咗一陣 佢話
你入囉頂頂頂
你阻撚住咗喎 唔頂你頂邊個呀
咁你洗唔洗頂住曬呀
屌你老母你冇頂鳩我呀戇鳩
哇宜家啲後生仔..
後你老母呀 你阻住人上車仲係到嘈
你係咪恰我老呀
屌你老母恃老賣老 你阻住人上咪比人頂住囉

呢個時間成卡都望撚住我地 之後就出現咗令全車人都O嘴嘅一句

你頭先用個下體頂鳩我呀！
我都呆一呆 話
屌你係咪冇腦㗎 我想屌你？
之後就係圍繞住我用條撚頂佢嘅爭執 一路到深水埗先有個姨姨拍我話算啦唔好同佢嘈

呢個故事教訓我地
1. 廢老係真係唔屌唔得
2. 大家如果係有道理嘅 唔好怕大聲怕多人望 大大聲屌出嚟 如果唔係啲廢老仲以為自己啱
3.就算得我出聲 旁觀嘅人都會知邊個啱邊個錯
頭先個門牙分開生嘅廢老 廢話唔多講 一句講曬 只想你老不死長命千歲

利申 仲嬲緊

屌真係好撚嬲 死老嘢 真係想一拳打撚柒佢

你頭先用個下體頂鳩我呀！

真人真事

少女唔鋤愛阿婆

屌柒佢就啱嫁喇

係男人嚟㗎

吉錯總掣標撚晒shit

屌你我食緊飯 差啲嘖飯

忽架牙啊

應該話係佢個袋揹單邊反出嚟頂鳩住人

補充翻 不是春袋